{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 돌뫼농원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約いただいたペンションはチェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 予約に応じて基準人数に対する料金が適用され、追加人数が発生する場合、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金がかかります。(当日現地にて決済)。 ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料が発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理過程で時間差による誤差が生じることがあり、重複予約発生時に先に予約した予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、当該ペンションのポリシーが適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室時に様々な特典を受けることができ、付帯施設としてバーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン、禁煙客室、セミナー室、フットサル場などが提供されます。 また、食事、駐車も可能で、ファミリー渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約に応じて基準人数に対する料金が適用され、追加人数が発生する場合、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料が発生する場合があります。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理過程で時間差による誤差が生じることがあり、重複予約発生時に先に予約した予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、当該ペンションのポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "入室時に様々な特典を受けることができ、付帯施設としてバーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン、禁煙客室、セミナー室、フットサル場などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは食事や駐車も提供していますか？",
            "answer": "食事、駐車も可能で、ファミリー渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 503
    }
}